「電影人」有冇人好鍾意睇谷阿莫？

佢講得生動有趣
免費娛樂
慳反睇戲錢
佢真係好有才華

初初都還好
聽得多已經悶
太流於表面

有

慳時間！

Ching 識貨

on9
好電影同差電影都鳩評
令到你根本唔想去睇本身套戲

通常一定唔會睇既戲先會睇佢,不過好耐無睇。

鍾意睇谷阿莫 同 身為電影人

應該係矛盾黎

阿斗

谷阿莫既行為係間接損害緊電影行業既收入
長期落去愈黎愈少人入戲院睇電影
愈少人入戲院睇電影就愈少人畀錢拍電影
愈少人畀錢拍電影,你都愈少工開
間接影響到你

有時睇完谷阿莫我會BT成套戲tim la

點會有人話佢令你意慾減低

呢樣真
全靠谷阿莫做我睇戲指南我先無白洗錢

BT都大大聲

支持好電影

有次同個新同事吹水,途中傾下電影,
點知發覺條友好多細節都唔知,最重要係理解錯哂
之後問佢係咪真係有睇架,佢答我佢其實係睇左谷阿莫
真係比佢吹漲

你有無BT呀

又要做雞又要拎貞節牌坊

就係冇呀，你隻臭雞

電影人喎，人唔笑狗都吠啦

垃圾人呀嘛?

搞事死開

其實點解佢仲未俾人拉
侵晒權

Ching ho ball

連仔都未比人拉

我

是其是 非其非

對我來說，佢既作用係睇續集時，用佢極速睇返前作講d咩
超有用

真正電影人點會鍾意睇谷阿莫

okay la, 當聽下故仔.
想睇的戲唔會睇佢d 片. 不過入戲院睇完會返睇返佢d summary

所謂支持好電影嘅方法就係BT？
你確定你唔係抹殺緊好電影？
一打唔駛找

支持係用心支持

睇過其實覺得幾好睇， 最緊要係佢有時睇得明，一套戲背後嘅意思係乜嘢， 有時真係會點醒其他觀眾。
不過我唔支持佢，始終睇完佢講唔代表你睇完嗰套戲， 都係要入場去睇先知，因為每一場戲每一幕都有佢嘅意思。

垃圾
我係講緊樓上睇谷阿莫同谷阿莫本人
成日都講到劇情成pat屎咁 講笑片可以miss曬d笑位
講懸疑片可以講錯幕後Boss
唔好話可以吸引觀眾自己睇 根本睇得谷阿莫有八成人都預左唔會再睇套戲，可能一世都唔會知有某d情節
唔止侵權 仲侮辱緊個編劇同導演
有好幾部有深度既戲都比佢搞到愛回家咁
靚仔大曬咩 咁都冇人屌 捧佢個d通常係智障西女人

條撚樣被人告緊喇

垃圾老翻狗

收啦

我支持佢咪支持佢囉

關性別咩事

真

如果谷阿莫係肥矮毒柒醜臭你會唔會捧佢阿

why not 達哥成碌竹咁咪又係大把人捧

最重要系有才華

偽毒坤 阿fat夠有才華啦
根本佢大部份fans都係因為人地靚仔 無視曬佢做既事啱唔啱

Btw,系你老母

牙坤吾令囝
系有才華

曲到圓

識貨

返正無諗過睇啲戲

你就曲

真正電影人自居根本唔會睇佢

Why